雖要減壓的可以喺ig對住大陸仔減下壓

呢排除左班狗壓力大之如我相信大家都壓力大
不況去下ig對住呢條大陸仔減下壓。
條友翻牆無啦啦屌我個frd，相信應該反送中單野。
所以各位大大們，要舒壓呢家就係好時機。